紫荊衛視TVB得番D恒馳廣告？

屌，幾時變到咁撚折墮
仲要架車喺香港暫時冇得買

個旁白仲要廣東話有口音

未睇過

大把廣告喎，求其撳下面一條link都睇到

Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

《TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意》

岩岩見到，蝗味極重

香港冇得賣都照賣廣告, 明顯中資刻意養活CCTVB, 求其畀o的廣告佢

Viu tv都有

前年屋企裝修無入天線

推

有OK便利店嘅廣告